[精神病者圍爐區]入嚟講下食緊咩藥同康復進度

小弟抑鬱焦慮+專注力失調
早排試藥ritalin 10mg 專注力
食咗仲衰過唔食
食完攰到仆街 個腦又好亂 直頭專注唔到
脾氣越來越暴躁 又要換藥

有冇人都係食緊Ritalin?可否分享下
理應專注力會好咗
個頭就鳩快爆咁好辛苦 應該真係唔啱我

各位一齊分享自己病康復進度同埋講下啲副作用有冇對生活好大影響
一同取下暖

Pish

Hi

耐左先會習慣，新藥正常反應黎